講撚咗成個星期都仲去金鐘

屌 一齊行去中環啦好無